點解皇后像廣場冇皇后像

因為皇后像廣場

點解菠蘿包冇菠蘿

咁西多士又有冇屎呀

但係有廣場

搬咗去維園好耐啦

點解鑽石山冇鑽石

廣場就係像皇后

點解樓豬個腦係裝屎

點解樓豬玩FPS咁勁

牛肉球冇牛肉

點解烈火雄心冇王喜